# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) Game Manual 0 Contributors |  Hosting Graciously Provided By //Copperforge
# This file is distributed under the same license as the Game Manual 0 package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# wwsk2008sq, 2024
# DomnickJYH, 2024
# Shawphy, 2024
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Game Manual 0 0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-26 04:15+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-16 05:18+0000\n"
"Last-Translator: Shawphy, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/gamemanual0/teams/148648/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:4
msgid "Kit Glossary"
msgstr "工具包词汇表"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:7
msgid "Channel"
msgstr "C形梁"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:9
msgid ""
"Channel (more precisely called C-Channel) is aluminum that is in the profile"
" of a C. (It is also sometimes called U-Channel.) Channel, along with "
":term:`extrusion <Extrusion>`, is the most common structural build element "
"in FTC\\ |reg|, and is found in Tetrix, REV, Actobotics, and goBILDA kits."
msgstr ""
"通道结构和 :term:`挤压结构 <Extrusion>` 是 FTC\\ |reg| 中最常见的结构构建元素，在 "
"Tetrix、REV、Actobotics 和 goBILDA 套件中都能找到。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:11
msgid ""
"Channel is fixed pitch, which means that there are pre-drilled holes that "
"limit mounting to finite locations. It can be used to easily construct "
"drivetrains; however, be aware that :term:`gear <Gear>` and :term:`chain "
"<Chain>` mesh may not be with channel."
msgstr ""
"槽钢是固定间距的，这意味着预先钻好的孔将安装位置限制在有限范围内。它可用于轻松构建传动系统；但要注意， :term:`齿轮 <Gear>` 和 "
":term:`链条 <Chain>` 网格可能与槽钢不匹配。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:0
msgid "A piece of tetrix channel"
msgstr "一块四面体通道"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:16
msgid "Extrusion"
msgstr "铝挤压型材"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:18
msgid ""
"Extrusion is aluminum shaped into slotted profiles able to accept certain "
"types of hardware. For FTC, the most common is the 15mm extrusion, used in "
"the REV and Misumi products. 15mm extrusion accepts M3 bolts and nuts (note "
"that only regular M3 nuts can fit inside the slot, not :term:`locknuts "
"<Locknut>`)."
msgstr ""
"铝型材是将铝材加工成开槽型材，以便安装某些类型的五金件。对于 FTC 而言，最常见的是 REV 和 Misumi 产品中使用的 15 毫米挤压型材。15"
" 毫米挤压型材可容纳 M3 螺栓和螺母（注意，只有普通的 M3 螺母可以安装在槽内，而不是 :term:`防松螺母 <Locknut>`）。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:20
msgid ""
"Extrusion is not a fixed pitch system, allowing teams to adjust components "
"as they wish. This makes it simple to achieve correct tension and put "
"mechanisms where :term:`channel <Channel>` would limit mounting. The "
"adjustability of extrusion is especially useful in precise situations, such "
"as intake geometry. However, extra care must be taken to ensure components "
"do not shift under load."
msgstr ""
"挤压不是一个固定间距的系统，团队可以根据需要调整组件。这样就可以轻松实现正确的张力，并将机械装置安装到 :term:`C形梁 <Channel>` "
"会限制安装的地方。挤压的可调节性在精确情况下尤其有用，例如进气几何形状。但是，必须格外小心，以确保组件在负载下不会移动。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:0
msgid "A piece of REV Robotics extrusion"
msgstr "一块 REV 机器人的铝挤压型材"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:25
msgid "Ball Bearing"
msgstr "球轴承"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:27
msgid ""
"Ball bearings refer to bearings with steel balls arranged in a circular "
"fashion. This allows rotation of an element with less friction than a "
"bushing, primarily because the surface area (or contact area) is much less "
"than in a :term:`bushing <Bushing>`."
msgstr ""
"球轴承是指钢球呈圆形排列的轴承。与衬套相比，滚珠轴承的摩擦更小，这主要是因为表面积（或接触面积）远小于 :term:`轴套  <Bushing>`。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:29
msgid ""
"Bearings are definitely recommended for drivetrain and high speed usage. "
"Bearings are used in the Actobotics, goBILDA, and REV kits, and are commonly"
" sold by most robotics vendors."
msgstr "传动系统和高速运行时，建议使用轴承。Actobotics、goBILDA 和 REV 套件中都使用了轴承，而且大多数机器人供应商都有销售。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:0
#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:35
msgid "Actobotics dual ball bearing hub"
msgstr "Actobotics 双滚珠轴承轮毂"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:36
msgid "Servoblocks"
msgstr "舵机输出座"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:38
msgid ""
"Servoblocks, sold by Servocity/Actobotics/goBILDA, are a way to mount "
":term:`servos <Servo>` to the goBILDA and Actobotics systems. It is by far "
"the best way to mount servos because it decreases the load on the servo "
"spline, which is the weakest part of the servo. This is because under load, "
"the servo spline teeth can easily become stripped, rendering the servo "
"unusable. While Servoblocks are not cheap, they are one of the best "
"investments for teams to pursue."
msgstr ""
"舵机输出座由Servocity/Actobotics/goBILDA销售，是一种将 :term:`舵机 <Servo>` "
"安装到goBILDA和Actobotics系统的方法。这是迄今为止安装舵机的最佳方式，因为它可以减少舵机花键上的负荷，而花键是舵机最薄弱的部分。这是因为在负载情况下，舵机花键齿很容易剥落，导致舵机无法使用。虽然"
" Servoblocks 的价格并不便宜，但对于团队来说却是最好的投资之一。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:0
msgid "An Actobotics Servoblock"
msgstr "Actobotics 所售的舵机输出座"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:0
msgid "An example of a servoblock being used on a robot"
msgstr "在机器人上使用舵机输出座的示例"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:46
msgid "10030 7 Sigma, Relic Recovery"
msgstr "10030 7 Sigma, Relic Recovery"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:47
msgid "Clamping Hub"
msgstr "夹紧轮毂"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:49
msgid ""
"A clamping hub is used to fixate part such as :term:`sprockets <Sprocket>` "
"or :term:`gears <Gear>` on shafts. It is also used to prevent shafts from "
"moving laterally. Unlike shaft collars, clamping hubs use screws to apply "
"clamping force around the entire shaft, giving a better hold. As a result, "
"clamping hubs are recommended over shaft collars."
msgstr ""
"夹紧轮毂用于将 :term:`链条 <Sprocket>` 或 :term:`齿轮 <Gear>` "
"等部件固定在轴上。它还用于防止轴横向移动。与轴环不同，夹紧轮毂使用螺钉对整个轴施加夹紧力，从而提供更好的固定。因此，建议使用夹紧轮毂而不是轴环。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:0
msgid "An Actobotics clamping hub"
msgstr "Actobotics 所售的夹紧轮毂"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:54
msgid "Bevel gear"
msgstr "斜面齿轮"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:56
msgid ""
"Bevel gears are :term:`gears <Gear>` that transfer power along different "
"axes, which are perpendicular to each other. Bevel gears are generally "
"considered more inefficient than regular gears."
msgstr "斜面齿轮是 :term:`齿轮  <Gear>` 沿相互垂直的不同轴线传递动力的齿轮。斜面齿轮通常被认为比普通齿轮效率更低。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:58
msgid ""
"However, bevel gears can be very useful, especially in areas of limited "
"space where the motor can be placed perpendicular to the element it is "
"driving, and not in the same plane."
msgstr "不过，斜面齿轮也非常有用，尤其是在空间有限的地方，电机可以垂直于所驱动的元件，而不用在同一平面上。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:0
msgid "3736 Serious Business' use of bevel gears in Rover Ruckus"
msgstr "3736 Serious Business 在 Rover Ruckus 中使用斜面齿轮"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:63
msgid "3736 Serious Business, Rover Ruckus"
msgstr "3736 Serious Business, Rover Ruckus"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:64
msgid "Lead Screw"
msgstr "丝杠"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:66
msgid ""
"A lead screw is very similar to a threaded rod. It is used for high load and"
" high torque application such as hanging. However, due to the nature of the "
"threaded rod, lead screws are generally quite slow compared to linear "
"slides. The speed of a lead screw is determined by two factors. The first is"
" how fast the motor outputs, and the second is the number of threads per "
"inch (TPI)."
msgstr ""
"丝杠与螺纹杆非常相似。它用于高负载和高扭矩应用，如悬挂。不过，由于螺纹杆的性质，与线性滑轨相比，丝杠的速度通常很慢。丝杠的速度由两个因素决定。首先是电机的输出速度，其次是每英寸螺纹数（TPI）。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:0
msgid "A leadscrew"
msgstr "一个丝杠"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:71
msgid "Shaft"
msgstr "轴"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:73
msgid ""
"A shaft is a piece of shaped metal used in power transmission. Shafts are "
"the primary method to transfer power from motor to wheel. Generally, shafts "
"are made out of steel, so do not use a bandsaw to cut a shaft. Rather, use a"
" hacksaw, as hacksaw blades can cut through steel. There are different kinds"
" of bores in FTC, which are listed below."
msgstr ""
"轴是一种用于动力传输的异形金属。轴是将动力从电机传递到车轮的主要方法。一般来说，轴是由钢制成的，因此不要使用带锯来切割轴。相反，应使用钢锯，因为钢锯条可以切割钢材。FTC"
" 有不同种类的镗孔，具体如下。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:75
msgid "Round shaft"
msgstr "圆轴"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:76
msgid "D-shaft: has a flat part for set screws, otherwise round"
msgstr "D 型轴：扁平部分用于固定螺钉，其他地方为圆形"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:77
msgid "Hex shaft: six sided shaft"
msgstr "六角轴：六面轴"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:78
msgid ""
"Rounded Hex shaft: hex shaft that's been rounded so that it can run in round"
" bearings"
msgstr "圆角六角轴：圆角六角轴，可在圆形轴承中运行"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:79
msgid "Keyed shaft: round shaft which has a keyway (a slot) through the shaft"
msgstr "带键轴：轴上有键槽（槽）的圆轴"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:80
msgid "Locknut"
msgstr "防松螺母"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:82
msgid ""
"A locknut is a nut that resists vibration by the nyloc inside. Nyloc is a "
"type of plastic that holds the bolt securely on to the nut when it is "
"screwed in. It is advised that teams purchase locknuts instead of regular "
"nuts as FTC mechanisms often become loose over time."
msgstr ""
"防松螺母是一种通过内部的尼龙锁扣来防止振动的螺母。Nyloc 是一种塑料，拧入螺母后可将螺栓牢牢固定在螺母上。建议车队购买防松螺母，而不是普通螺母，因为"
" FTC 的机械经常会随着时间的推移而松动。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:83
msgid "Bushing"
msgstr "轴套"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:85
msgid ""
"A bushing is primarily mounted on the outside of a :term:`shaft <Shaft>`. It"
" rotates in a pillow block, which holds the bushing. Generally, both are "
"made out of a low-friction material such as Delrin or bronze."
msgstr ""
"轴套主要安装在 :term:`轴 <Shaft>` 的外部。它在固定衬套的枕块中旋转。一般来说，两者都由低摩擦材料制成，如 Delrin "
"（美国杜邦公司开发的聚甲醛均聚物金属）或青铜。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:87
msgid ""
"Bushings are less efficient than :term:`ball bearings <Ball Bearing>` "
"because they have a larger surface of contact, but are acceptable for low-"
"load situations or low-budget teams."
msgstr ""
"轴套的效率低于 :term:`滚珠轴承 <Ball Bearing>` ，因为它们的接触面较大，但对于低负荷情况或低预算团队来说是可以接受的。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:0
msgid "A REV Robotics bushing"
msgstr "一个 REV 机器人轴套"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:93
msgid "REV Bushing"
msgstr "REV 轴套"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:0
msgid "A REV Robotics pillow block"
msgstr "一个 REV 机器人枕块"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:99
msgid "REV Pillow Block"
msgstr "REV 枕块"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:100
msgid "Churro"
msgstr "Churro 六角轴（Churro 意即西班牙油条，描述产品形态）"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:102
msgid ""
"Churro is a 1/2\" or 3/8\" hex product sold by AndyMark. It has a bore that "
"is easily tapped to accommodate 1/4-20 and 1/4-28 bolts, and is commonly "
"used as a large :term:`standoff <Standoff>`. It is light and cheap compared "
"to other hex products."
msgstr ""
"Churro 是 AndyMark 销售的一种 1/2\" 或 3/8\" 六角产品。它的内孔易于攻丝，可安装 1/4-20 和 1/4-28 "
"螺栓，通常用作大型 :term:`支座 <Standoff>`。与其他六角产品相比，它重量轻，价格便宜。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:104
msgid ""
"Using churro as :term:`shaft <Shaft>` is highly discouraged, as it is "
"slightly undersized as well as prone to twisting."
msgstr "非常不建议使用 Churro 作为 :term:`轴 <Shaft>`，因为它的尺寸略小，而且容易扭曲。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:0
msgid "A piece of churro"
msgstr "一个 Churro 六角轴"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:109
msgid "Set Screw"
msgstr "固定螺钉"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:111
msgid ""
"A set screw is generally a hex socket screw that is used to fasten parts "
"such as :term:`sprockets <Sprocket>` or :term:`gears <Gear>` to a "
":term:`shaft <Shaft>`, or to fix a shaft in place so that it doesn't move "
"around. Due to the hex socket, allen keys must be used to tighten and loosen"
" set screws."
msgstr ""
"固定螺钉通常是内六角螺钉，用于将 :term:`链轮 <Sprocket>` 或 :term:`齿轮 <Gear>` 等部件紧固到 :term:`轴 "
"<Shaft>` 上，或将轴固定到位，使其不会移动。由于使用六角套筒，必须使用内六角扳手来拧紧和拧松固定螺钉。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:113
msgid ""
"**Set screws are not recommended for drivetrain and high-load applications**"
" since there is very little surface area in contact with the shaft (only the"
" tip of the screw). This makes the set screw likely to damage the shaft. "
"Therefore, set screws can become loose very easily."
msgstr ""
"**不建议在传动系统和高负荷应用中使用固定螺钉**，因为与轴接触的表面积很小（只有螺钉顶端）。这使得固定螺钉很容易损坏轴。因此，固定螺钉很容易松动。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:115
msgid ""
"If set screws must be used, then it is imperative to use :term:`Loctite` to "
"reduce the chance of them shaking loose."
msgstr "如果必须使用固定螺钉，则必须使用 :term:`乐泰胶` 以减少螺钉松动的机会。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:117
msgid ""
":term:`Clamping hubs <Clamping Hub>` are much preferred to set screws, as "
"clamping hubs apply pressure to the whole diameter of the shaft, as opposed "
"to just one point."
msgstr ""
":term:`夹紧轮毂 <Clamping Hub>` 比起固定螺钉，夹紧轮毂更为可取，因为夹紧轮毂会对轴的整个直径施加压力，而不是只对一点施加压力。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:0
msgid "A set screw"
msgstr "一个固定螺钉"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:122
msgid "Shaft Collar"
msgstr "轴环"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:124
msgid ""
"A shaft collar, which has a :term:`set screw <Set Screw>`, is fitted on to a"
" shaft in order to secure parts."
msgstr "配备有 :term:`固定螺钉 <Set Screw>` 的轴环可被安装在轴上以固定零件。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:0
msgid "A shaft collar"
msgstr "一个轴环"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:129
msgid "Bore"
msgstr "孔"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:131
msgid ""
"The bore refers to the shape of the opening that the shaft is inserted into."
" For example, the bore for a 5 mm hex :term:`shaft <Shaft>` is the hexagonal"
" shape."
msgstr "孔是指轴插入开口的形状。例如，5 毫米六角 :term:`轴 <Shaft>` 的孔为六角形。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:133
msgid ""
"\"Stripping the bore\" means that over time, the bore will lose its "
"hexagonal shape, and become close to a circular shape, rendering the bore "
"(and subsequently, the part it is on) useless."
msgstr "\"剥离内孔 \"是指随着时间的推移，内孔将失去六角形，变得接近圆形，从而使内孔（以及其上的部件）失去作用。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:0
msgid "A bearing with a hex bore"
msgstr "六角孔轴承"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:138
msgid "Clamp Mounting"
msgstr "夹具安装"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:140
msgid ""
"Clamp mounting refers to securing a motor primarily by using friction "
"instead of screws attached to the motor itself. This is generally "
"discouraged as the motor can become loosened over time."
msgstr "夹钳安装是指主要通过摩擦力而不是电机本身的螺钉来固定电机。一般不鼓励采用这种方法，因为电机会随着时间的推移而松动。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:142
msgid ""
"Use friction tape around the surface of the motor that is clamped down so "
"that it will have less chance of moving around."
msgstr "在夹紧的电机表面使用摩擦胶带，以减少电机移动的机会。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:0
msgid "A TETRIX v1 motor attached with a TETRIX Clamp Mount"
msgstr "安装有 TETRIX 夹具的 TETRIX v1 电机"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:148
msgid "TETRIX clamp mount and v1 motor"
msgstr "TETRIX 夹具支架和 v1 电机"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:149
msgid "Face Mounting"
msgstr "面安装"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:151
msgid ""
"Face mounting refers to mounting the motor by affixing the motor directly to"
" the mount using bolts. This is the preferable way of mounting the motor "
"(compared to :term:`clamp mounting <Clamp Mounting>`) because it is less "
"likely to loosen over time, especially with the use of :term:`Loctite` on "
"the bolts."
msgstr ""
"端面安装是指使用螺栓将电机直接固定在支架上。与 :term:`夹具式安装 <Clamp Mounting>` "
"相比，这是一种较好的电机安装方式，因为随着时间的推移，尤其是在螺栓上使用 :term:`Loctite` 后，松动的可能性较小。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:153
msgid "It is advisable that 4-6 bolts be used to face mount for redundancy."
msgstr "建议使用 4-6 个螺栓进行端面安装，以保证冗余。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:155
msgid ""
"Additionally, there is no way that the motor might rotate and cause a loss "
"of tension in :term:`belts <Timing Belt>` or :term:`chain <Chain>`."
msgstr "此外，电机不可能旋转并导致 :term:`同步带 <Timing Belt>` 或 :term:`链条 <Chain>` 失去张力。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:0
msgid "A REV Robotics v2 motor facemounted to a plate"
msgstr "安装在平板上的 REV Robotics v2 电机"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/kit-and-hardware-guide/kit-glossary.rst:162
msgid "REV v2 Motor Facemounted"
msgstr "REV v2 面装式电机"
